死左個5歲女既老豆老母算唔算係垃圾MK仔女既天作之合

MK仔26歲有個8歲仔,5歲女,已離婚,做跟車仔
應該係中三讀唔成書,做跟車仔搵萬零蚊個月
但為屌西要威,月月清仙都唔仙下
17歲就屌到有涵搞到要結婚,18歲生仔,過多兩年仲整多件
屌厭之後搵第件要離婚
搵過件過氣MK妹,萬零蚊5個人唔夠洗仲要投靠人地老母

MK女27歲有個7歲女,已離婚,無業
又係中三無讀書,做份幾千蚊垃圾工,諗住食條仔過世
岩岩出黎做野自己搵幾千,見條MK仔搵一萬多D兩個人岩岩夠洗
比人屌到有涵搞到要結婚唔辭工,20歲生仔,兩公婆錢唔夠洗唯有離婚
個MK前夫唔要個女,再搵個跟車仔諗住食佢住佢
點知廢柴跟車仔一D都無諗過點解決
仲要搵自己老母幫手

一樣咁垃圾,有無異議?

你竟然可以總結到出黎

又係
呢個畜生既人生真係好垃圾

問題啦
條弱智跟車仔點解咁撚鐘意中出 唔戴套？

呢啲入到去有人識招呼

點解佢可以中出mk妹
但我搵唔到mk妹俾我屌

mk妹有錢有得屌

就算係咁都唔洗咁對個女，好過分

貧賤夫妻百事哀

低等人種， 不能用正常去理解！

可能弱智跟車仔每日比上司屌既氣
發曬落個5歲細路度

邊到有得識

如果兩個MK謀殺罪成依例判終身
佢哋嘅荒謬人生就可以劃個句號喇

終身都係20年 其實
條仆街出到黎又咪引入支那陰道

識D讀唔成書既後生女
久不久一兩次車出車入請佢食下野自然比你屌

咁個MK女出到嚟已經47歲應該做咩好

做mk嬸

樓豬依啲人夠曬mean

想像唔到mk嬸係咩樣
忽然諗到可唔可以入獄前雪卵

睇新聞話條MK仔唔算賺得少

首被告當時從事地盤工作，並兼任數份兼職，每月會支付約1.2萬元家用。首被告指家用僅能應付基本開支，若孩子生病或有其他支出，「依個數字搞唔掂」。

家用萬零基本啦